跣腳嚟講，泰利定謝拉特慘啲？

泰利
謝4

秦利有歐聯
謝四無英超

泰利都叫之後拎返歐聯，謝拉特就冇

謝四啦

錫一下計one night stand

我講緊跣完之後冇機會攞返英超